ICO當道，連登有冇licoin?

有冇人整隻licoin/連幣 出黎？到時1:100HKD
巴打們一齊屯幣，到時瓜分下bitcoin 市場，等我有得上車？